生存左28年除左碌賓周巨大過sigma之外，無一樣可以得上佢

個影計落，條野得6cm左右

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

何b仔